【平安夜特備節目】有冇啲關於性嘅疑問？ 我幫你問，性治療師答

今年平安夜因為疫情，好多人都被逼留喺屋企「平安」度過
襯住呢個寂寞嘅夜晚，不如一齊同性治療師你問我答，好好裝備自己

大家可以留言問問有關性嘅問題／困擾！
我哋聽晚9pm-10pm會開live幫你哋盡問，一齊健康咁討論性（LINK聽晚後補）！
用以下方法問我哋或者同我哋傾吓都得

TG :
WhatsApp :

Hello moto

如果日日都夢遺係咪有問題

今晚扑野夜唔夜呀

點樣可以用念力打j

點先可以切晒毒撚啲J?

收到大家嘅問題 會今晚一次過幫大家問

點解打完 J 之後會口乾，飲多多水都止唔到渴？

覺得自己女朋友生得太似小妹妹而不敢與她發生關係可以點攪

見性治療師要幾錢?

收到
大家可以繼續問呀

link在此9pm見

除咗 #8 嘅問題之外，我想問多幾條問題：
- 割咗包皮之後，就停止分泌預射精液 [Cowper's fluid]？
- 西醫角度黎講，有冇好似中醫咁樣幾時扑嘢 / 打 J 會對身體唔好？

點做性治療師？

夢遺都係一個好正常嘅現象嚟
不過係麻煩啲要做返好清潔既工作
如果真係好困擾嘅就盡快去睇下醫生阿

唔知你係咪想問咩時間發生性行為會比較理想

其實最主要都係睇返你自己嘅作息時間
好多時都係因為夜晚係一個相對放鬆啲 可以休息嘅時間段
所以都會容易啲係夜晚發生性行為

都冇聽過真係可以用念力
因為最主要都要靠一啲感官嘅刺激先可以達致高潮

都唔清楚你個狀況係因為啲咩先會咁口乾
有機會可能係你身處嘅環境比較熱
可以試下係一啲通風或者涼爽啲既位置自慰睇下會唔會好啲
如果真係覺得好困擾或者有問題嘅話 盡快去睇家庭醫生會比較好

割咗包皮後會容易咗接觸龜頭，但有機會對於你嚟講，掂到龜頭係唔舒服，就無咁易有分泌
其實咩時間扑嘢/打J都冇咩影響，最緊要係睇自己咩時間ready/想做

有興趣可以睇睇香港性教育、研究及治療專業協會嘅課程

係咪唔受普通人讀一定要社工之類